馮鷹鷹d叫床聲 一定好難聽

一巴煎暈佢 唔比佢嘈好過

sis女人叫床都關梨事=.=

你有得屌咩

佢講野真係好難聽。。。但好靚。。。

有 唔通又同你講咩😙😙 少高ching

收爺啦傻撚

打機未。。

未回到=_=

好正

估唔到佢開聲會成個弱智婆咁。。

快拉。。

點快牙

揸車揸快d拉。。。衝紅燈拉。。你對條女刀甘做拉。。

下面個張唔係唐嫣黎架咩

佢講野真係嚇親我

未央

夠真牙你識春咩==

睇錯fufuying

唐嫣

好撚正

最後果張做乜鳩